突發金鐘要人！金鐘要人！

金鐘要人！金鐘要人！

？？

帶緊物資過黎
撐住

有咩事行去海邊，唔好死頂

推

加密先啦!!

【愛之深】蘋果好心你唔好慳埋啲縮數啦！

go go go

我無野講

勿相認

善用起底功能

我無野講！

準備咗大量N賓器由蛋

唔好相認

就到

唔好去啊，單野宣傳不足，你地送頭咋！！！！

衝乜啊痴線

金鐘海富出口有4隻狗

屌 做乜自己行動

就收工準備過黎

我冇野講

帶緊物資過黎

[member]西九果邊先係真戰場[member]

金鐘要人！

.. .... .- ...- . -. --- - .... .. -. --. - --- ... .- -.--

做乜咁揚呀，俾班狗知道晒
害死義士呀

我得一個人
有冇人同我組隊

出緊!

去緊

Policajac klase

בהונג קונגם בישראל

依家出緊車 有無沙頭角 可以兜埋

משפחה משטרתית שחורה

push！

加密啦屌

唔好呃埋自己人，唔係今日玩，btw 到左唔洗相認

快手!!! 冇時間了!!
人在現場

好多人

咩事

唔係玩膠 ! 海富有行動

一齊？我係Y形樹隔離

屌 加密啦

唔明成單野咁多人出去做咩 靜靜雞搞掂聽日一定上頭版

一睇就知係鬼，已block

快來金鐘!!! 我地得百幾人 唔夠
要係班狗未見到post前行動

到左 好多手足

海富?

[member][member]

有狗車 紙皮 雪糕筒準備好未

見到你底都唔洗起

Ես ասելու բան չունեմ

推!!!!

Be water

金鐘咩事？

南亞援兵已到

聽到槍聲

趁冇狗去左先啦，好多巴打趕緊尾班車黎

有行動 突發 要快!!
係班狗來之前

otw

lm

加密加密加密加密加密加密加密

要快 完成就散

黎緊黎緊....咩事???
唔好做犯法野

一擊即中 遊擊

黎緊 頂住

Push

講下咩事先啦！如果唔係佢去乜鳩姐！

我阻唔到佢地
.... sorry

無事先收到計劃既巴打 唔好黎送頭
佢地有晒plan 今次要尊重佢地決定
我地做番文宣網戰

政總外

少一個就少一個架啦

唔理啦 尋日係tg傾好哂
只許勝呀今次

Push
Respect respect

屌你

頂住

現場決定

小心布袋陣

黎緊，等多陣呀巴打

行動好快完 唔係住港島可免

認真，唔知策略既唔好出去

respect

我盡力了

唔好啊

今次高危 唔一定返到屋企 冇心理準備唔好出黎

Respect

唔好亂來

政總天橋果度無狗 果邊入最容易

沖緊過黎！

唔好用八達通
撤嗰陣唔好上紅 VAN / 狗巴加班車

Be water

開始多人

佢地今次分左幾條team 黑衫只係其中一條
FYI 雜色衫同西裝友 都有自己友

小心現場有狗

要係d狗收到風之前完成

唔好沖

海富轉角位係咪有物資站

唔知行動嘅千祈唔好出去太危險喇

[member各位巴打小心，趕緊過嚟[/member]

快呀！急要人呀

人呀 ！！！！！！！！！！！！！！！

因係就係鬼，一係就琴晚冇出嚟

完乜野 不撤不散呀

係tim美

記得full gear
be water!!!!!!
齊上齊落!!
龍和果邊小心有狗!!!!

即到！！

算吧啦死一毛
blocked

國難當前認真啲啦仲笑

今次係突發計畫
快閃
不過..respect烈士

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Bw water

收到請reply

be water

等等，我地十個係美銀過緊黎

小心

11點去龍和

收到

唔好衝呀。
等齊人先啦。

有人搞緊cam!!!!

衝！！

[member]屌又話12點 做乜早咗
盡趕[ /member]

noted

加密啦，屌你

啱啱收工 嚟緊

已到 ready!

有黎都係兄弟

未 你唔係現場咪9up

記住be water

［members]現場急需大量生理鹽水同長遮 黎緊既手足可唔可以帶黎比前線！[/member]

人少唔好咁快送頭 打住游擊先

連仔整個P牌岀嚟真係方便

你地噏乜尻

轉個彎到，有架餐

索帶

政總外!!
有人處理cctv中

12

收到
兄弟爬山各自努力，小心

Warnung vor dem Hund!

收到 巴打烈士 小心 唔想再有烈士

Ich bin so besorgt darüber, dass der Sieg eines sicheren Jungen bei uns sein wird

食雞講

買左好多狗帶

你老尾殺佢一個措手不及

黎緊

兄弟爬山各自努力，小心!

武昌起義都比原定早左一日

宜家荃灣過緊黎趕唔趕到？

將軍澳線開始多人

ඔබේ වයසක මව, හොංකොං පොලිසිය

嚟緊 Πρέπει να κερδίσει

小心呀義士，來日方長，散啦

唔識解密既真係唔好出

現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!

金鐘金鐘！又再組隊！

現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!

送緊黎

加密加好d

推！

咦？我喺四方西隔離

Call曠神未

無問題 師兄咩位 我拖左幾個fd到左ifc

頂住
而家過嚟

[member]Рана раніцай кактэйль-вечарынка[ /member]

你地想點

好似比d狗知道左

未加密呀！

已有車隊係門外接義士 要車pm

咪撚再推 好驚比狗知

而家帶埋物資出
頂住

Sor囉追唔切post
食完飯一開黎睇就咁
宜家出緊黎喇

有冇狗

快閃行動!!!
來之前要做

咩出口最近！

未出發既手足黎我地姐妹度化埋妝先

唔知真係出去送頭

1130 金鍾B出口

飛緊的嚟！
大家小心

推

你負評我，話我係鬼係三毛都好
求吓你地唔好送頭

չունեմ！

Coming

有心

[member]乜唔係12點先行動咩[ ／member]

Ok

要黎做咩？
[member]加密呀[ /member]

屌啱沖完涼
依加去！

喺TG講啦

Dllm加密呀

唔知呀 有班人嗌生嗌死咁

喂！叫果兩條好似唯唯同劉馬車嘅柒頭唔好衝咁前唔夠人

返tg group 傾，呢單野要保密

其他人唔好去

旺角都有！小心行事！

大家小心至上
留番條命一齊見證香港建國啊屌

大家小心啊，入黑好危險，要注意安全

落緊去

頂住！我同大天二嚟緊！

兄弟爬山！

記住講我無野講呀

2232 添馬公園 近摩天輪 多狗

[現場直播] 今晚野餐置頂討論 ჰონკონგი დამოუკიდებლობა

[b]要頭盔要頭盔[/b]

去緊 各位小心

comin

push

唔好分化

走呀

搵左外國勢力幫拖 頂住！

呢到

加密啊！！

好多p仔狗衝

唔係港島巴絲唔使出 1130完
要有死嘅覺悟先好出

兄弟爬山

一定要快！

600個頭盔有無手足接貨？！

嚟緊

見證歷史

K等

走啦 今日都無目標

幫唔到大家大家自己小心啲唔好俾捉!

今晚劏 X

玩咩mode?

癡線要小心呀

唔好送頭呀

աբան չոսելու բան չո

見到有巴打俾人逗..
淆淆地....

զգույշ եղեք բռնի ոստիկանությանը: նրանք ապստամբ են: ջուր տուր: պաշտպանել ինքներդ: ուղարկեց երազող տղայի կողմից

快！

আমি হংকংকে ভালোবাসি

出左 夏愨道

你係咪香港人？

加密啦 比狗見到啦

嚟緊！

好似有兩袋頭盔嚟緊

大家小心

小心呀

大量物資嚟緊！

會唔會有真心膠

המשטרה אשפה

有一車義士藍田出緊黎 好快到

裝左好多cam

問同鄉收左10箱浮板
游水小心

見到有狗搬緊水馬

我見D警察周圍搵緊你地 小心D

中環目測40人左右 金鍾行邊到

有冇人話俾我聽發生咩事

屌！無啦，物資得番幾把較剪，要唔要？

盡地一鋪呀屌

大家冷靜啲！

現場目測有 500人!!!!

放心 有人已經 將器官捐贈卡俾左屋企人
請尊重每一位手足

Be water啦大家 ig睇緊直播

幫你call 定律師

[member]今晚暗號,講到先當自己人
Հոնկոնգը ժողովրդավարության կարիք ունի/member]

搭緊車過黎 頂住啊手足！

加油

下

即到

冇傳媒收到風
.... respect

一齊黎一齊走呀

緊記我無野講

屌你地個個都唔識加密
穿哂啦

去緊特首辦外

諗住坐到聽朝

屌你地 點解夠膽死有人無戴罩

唔洗推啦 夠人啦

快喇 金鐘有狗呀

發生咩事呀好擔心大家

快
llhn

出緊

[member ]見到幾板雞尾酒[/ member]

我無嘢講

黎緊！

發生咩事，有咩可以幫到手

屌 今次宣傳咁急嘅
啱啱個幾鐘之前先睇到 邊有人出得切
利申 去緊

唔知plan千祈唔好出！要玻璃樽！

黎緊啦屌 頂住啊

現場見唔見到唯唯？

物質站已set

現場急需物資:
口罩, 頭盔
玻璃樽
天拿水
打火機

有記者, 小心俾人影

be water ah, 啲物質放左入倉未？記得隨時走人

有咩事去記者後面 擋一擋都好

冇事
細路仔早啲訓

今次行動係自發
好突然 冇傳媒知咩事....

唔知咩事請安坐家中，不要送頭

班狗調唔切人 有手足有情報

我係咪去錯左山方向得300人左右

加油 9秒9衝緊過去

黎緊！撐住啊

火酒 急！

要講幾多次？戴口罩呀！

想走嘅認住SE692 VR6806 HR889 UX3481

לדחוף

帶齊裝先出嚟啦

有哨兵睇水好喎費時好似琴晚咁俾人夾

屌，又開始上唔到網！！

到左C出口

開始多人！

฿฿ฯ₹៛₪|μ៛¤₪฿฿θΩฯ﷼

做咩依排興玩fake news或者亂碼？

唔夠人呀！！！

黎緊！！！

中環好行啲[member[/member]

到了! 見到好多義士

今次要玩突發 唔可以再比佢地部署得咁好

唔好衝狗屋呀

黎緊！！！撐住！！！

On my way

我今日要同狗決一死戰！ 寧死不屈！金鐘見

今次準備充足
絕對可以盡地一鋪
金鐘見！

咪再屌！

次次出晒文宣比晒時間！

推多陣好啦 速戰速決 啲狗收得切風 就好危險 隨時有死傷
大家諗清楚先好出

入到去要宣言

咩環境

衝定唔衝？

Respect今晚的烈士

突擊

[member現場最新決定，2330開波。一定要成功啊今次！[/member]

有無手足出緊去？係邊集合？無帶口罩，求救！

فرود بر روی مریخ

[member]班兄弟搏緊命
仲關住玩
[\member]

10:42 地鐵站暫時冇狗
義士可以放心進場

Coming
撐住！

coming from tst

鍵戰幫推今晚行動

快啦

酒呀，要酒呀

海富行黎過黎

不分化 不割席 萬事小心

Gogo

成日都斷好擔心

就到！

所有人hold 住，唔夠人，唔夠物資

黎緊啦

撐住，過緊嚟

!????

飲緊酒壯膽

gogogo

趁而家啲狗放鬆！！！

黑衫，邊個有？

咩事？

သင်္ချိုင်းတွင်းထဲသို့အစွန်အဖျာ

電鑽呀電鑽！

be water.

btw樓上班仆街唔加密係咪想穿

掛住*
屌 連仔個加密成日死

好似話轉咗場出旺角呀！大家小心

[member]請問仲要咩物資?
[\member]

કોમ્યુનિસ્ટ પાર્ટી લાંબા સમય સુધી જીવે છે

... .. .- ....

睇live灣仔狗屋有成堆狗嚟緊

Sor唔記得加密個車牌

屌趕住黎唔記得帶口罩 有冇手足有多個

難分真與假

拉翻紅衫巴打落嚟啦
值得咩

即到!!!

索帶！！！ 索帶！！！

各位我地要行一齊行 走一齊走
香港係我地屋企 唔好拋低屋企人
做任何事前請知會 有萬事好好商量溝通
支持屋企人做任何事 維護屋企人做任何野
保護屋企人 保護我地個家

過緊黎，大家等埋我

好似有幾班唔同既人

屌 今次玩咁大...

雖然唔知咩事
但希望你們無事啦..

好多人 加油！！！！

夏愨道有Ai cam...大家小心啲

..-. ..- -.-. -.- - .... . .--. --- .--. ---

紅衫巴打做咩?? 拉返佢落黎

求求大家，唔知plan嘅唔好嚟送頭呀

深圳埗要人 快 快快

Pubg加左好友既唔該online

我冇嘢講

危險！有狗！有立法會議員大口狗！

痴線，好多黑衫

[member]中信天橋有狗未知咩事 快/member]

轉唔切 去左旺角既返金鐘幫手

仲問咩事？屌！依家出邊好撚嚴峻呀

唔夠人啊

係囉 be water

會死人架
叫佢走開啦

有速龍呀

[member]快啲攞下面條key[/member

***本內容回覆主題後才可瀏覽***[/quote]

邊個話今晚有活動呀on9

快d出黎

謹記今日暗號:
SSNI493 WANZ871 OFJE171 MMND166

咪亂傳

散

講左幾多次，要齊上齊落

等埋我

Wa diu 咁急？

好無聊

長遮！

可能係最後一句留言
我同一班兄弟已經到左位置
God bless us
God bless hong kong!
Die for freedom!

sb 3kf6mg5yl6yp 4rt1 qn1qf9mp1os 1gd1

Clams चावल खाल्ले नाहीत!!!!

捉到鬼！大家小心

出緊！搵埋3個fd

現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!

邊到有狗？be water

JDKG42 SJGJF94 HA2H4NV 2JIO5 JF2I2R4!!

鹽🧂水

Av?

你地D弟兄點解咁齊裝

之前唔拎出去嘅？

又防毒面具又玩具槍

利申：路過返緊屋企，我估你地應該係玩war game姐

頂住呀

見到壙仔係前線

Cls...唔好玩呢啲

16年舊版 睇條撚?

P牌仔表示我今晚就要比所有人睇到我視死如歸嘅決心！

一個都不能少！

支援呀

出緊黎

兜緊去驚粽

[url][url][url]網址[/url][/url][/url]

人愈多當然愈好

Respect今晚死士...

唔好亂嚟

出緊！！！

哨兵巴打話冇,咪搞到好似7.1咁成班出左黎又入返去

3872!!
3872!!!!!!

叫佢地走
唔好做豬隊友
唔知plan過黎累死義士

出緊泥

死警犬 夠薑出黎金鐘

搶光環走啦

OFJE171、WANZ871/872 已到場！

[member]ռօլձփհ գփթօբձկ ջկլ փյօձթը ձկկթտէռ տյ փյձւձկփհփօջտէէհ խջւէէ էըիվէ պձոքբհռյձջ խջ ռյեէփյձկփ տկձւթէ շպջ ջէգթգե ևթէռ ՝լիէգթթհձ[/ember]

P牌仔想分化搞到人唔敢出
Btw 唔知個plan就咪出啦 唔好拖大家後腿

各位, BE WATER!

מבין

旺角要工業酒精、打火機、通渠水

就到 手足加油 一個都不能少

希望見到聽朝日出

一個都不能少

屌你 Android 睇唔能到啊

今次仲唔報仇

小心比狗咬到
而家好多狗有狂犬症

好似有示威者搭緊地鐵去海洋公園
想夜潛

雖然唔知咩事不過大家加油

0000衝？

唔好送頭 be water

加密啦 הצפן

加密呀on9

加密啦屌你

速龍依家咁既人腳！拓荒者都打爆你啦

唔好亂跑, 睇定d

唔明嘅就唔好出聲 阻住人睇有用資訊

可能太突發立場新聞都未開live

齊上齊落

[member] 2330 ［/ member]

要人啊屌

就快到

今次唔使叫記者了，太危險

真心唔識點解密
不過你地加油啦年輕人

烈士一路平安

屌 頂住 黎緊

推啊

[size=6]要大量索帶[/size=6]

need back up!

頂住呀，出緊嚟啦

到咗！今晚暗號係djwjhdjuwh827:773！大家記低！

快 要人

Respect今晚死士

物資站係邊??? 買咗成箱水，眼罩同頭盔

抄係手

DNEIRF YM RETAW EB

過緊嚟！

邊個出口出方便？

同fd過緊黎，有物資

להיות מים

就係唔想通天

2242 岩岩到香港站 安全

點解唔日光日白搞？

咁夜咁少人搏比狗打？

[member]金鐘&旺角烈士 respect[/member]

頂住！！ 我啲朋友話黎緊

未online既快啲on pubg

小心大家

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

水路暫時安全 碼頭無狗

想問有無最新消息
想睇下邊條路少啲狗

ջրի եղբայր եղիր

邊個出口有狗？

玩分化 已 block

هیڅ ګټه نه لري

搶空投

頂住一個都不能少

Be water my friend

食煙嗰幾個行遠啲食啦

有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口
有冇人要用酒精消毒傷口

有冇人要火食煙
有冇人要火食煙
有冇人要火食煙
有冇人要火食煙
有冇人要火食煙
有冇人要火食煙
有冇人要火食煙
有冇人要火食煙

膠你老母 成班兄弟係出面架！！

同恐怖分子有咩分別？

我知，至少要等埋MMND166！就到！

大家頂住住

GOGOGOGO LAST CHANCE

哇!

[member]Ifc沿龍和道行過[/member

完全唔知你地想做D咩...

但係你地小心呀

傳出去 差唔多夠鐘

今晚之後嘅香港 可能會係新嘅黑暗時代

唔知行動嘅千祈唔好亂出去

巴打出去既注意安全 萬事小心！！！！

Получено лече 12 Изглед Изток вчера по-ниско

黎緊
[member] Ես ասելու բան չունեմ [member]

屌你老母成班弱智玩膠以為自己好撚醒玩鳩埋自己友狼來了，食屎啦

仲未見到有狗

係就快啦

黎緊！好攰

三路人馬 清左啲哨先 唔好衝撚左出去

مساعدة مساعدة. الكثير من الكلاب هنا

fuck

過緊去

就係要突襲佢地狗屋 準備好曬野

做緊咩？

Take care

Поо ле лчееуч еич есконо л

我依家仲係唔知做乜鳩

唔使了。。今次唔會有命返

אין לי מה לומר

收撚皮啦！鬼！

係屋企咩都幫唔到手

前線要生理鹽水！！！
十萬火急！

咩事都唔知 點叫人出

出緊嚟

睇番上面啦屌

仲要啲咩？我依家過去！

[member]龍和道近IFC現時聚左幾十人[/member

做呢種行動，班犯民一定唔會幫拖囉，打定輸數啦

大家推呢個

Sá nṳ̄ nā̤

收到！完全明白！嚟緊！

推土機已經落水

一齊嚟一齊走！ be water my friend!

咪送頭要齊上齊落

依家邊個出口安全

唔知既即刻返屋企 唔好出去

住港島就出左先
唔係就聽朝睇新聞
btw respect死士

黑旗油麻地準備 轉個彎到

[member]太多地方,有D上山,有D海邊,有D市區[/member

成班on9好好玩咩

義士，萬事小心

即到!!

[img][/img]
開始人多 快

Եղբայրներն ու Սուրբ Հոգին ստացան Դավթի բերանից, Աստվածաշնչում եւ քարոզում էին, որ գրավեն Յուդայի Յուդան: Դա պետք է կատարվի:

完全唔知你班撚皮做乜撚嘢，玩鳩關心自己既人，屌你老母

連仔開5001啦

屌你老母P牌仔咪睇唔到咩事囉！

有曬相啦現場

各位要尊重死士決定！

រង់ចាំ

ឯកោទៅពេលយប់

你唔食煙你唔識企開小小架

推 airdrop 比現場既手足

Ok 準備好隨時跑

兄弟爬山，不割𥱊、不篤灰！

不割蓆

戴返口罩啊！！！

唔知做乜事
但係一切小心 天佑義士 天佑香港

更新 自己執生

毅進仔食屎

即刻出黎 等埋我！

對你地唔住啦 聽日要考試 respect各位 be water 希望你地贏

X2

各位小心啲

我有兩塊pizza係身有無人要

ready?

FB d groups 開始吹雞

買咗兩大樽
依家係中環站J出口等緊人收物資

估唔到咁多人出好感動

點解仲有人可以口罩都唔戴就出黎

我應該明 掛...

咪係，都唔知係咪有鬼引鳩d 真係夠膽玩命d人出黎

我都唔識 不過既然加得密 唔知詳情既人去會應該好危險 / 阻住做野
都係追下POST 算

Gogogo

仲有兩分鐘

屌你老母成班傻鳩老母俾狗屌生堆弱智仔出嚟

小心啲

唔好再係連登做軍師啦，現場唔會睇到架囉

搵人去叫停佢地！咁做好大獲

來緊

屌你老母
上次大家樂物資站已經屌過你一次
咪撚以為我唔記得你條仆街煙剷個acc名

on99
成個運動變哂質
次次都變左玩狗party

個撚個都喺度玩膠
有時間就去揾多幾個錢啦
on9

同兩個fd開緊車黎
有無物資缺？

1分鐘

唔知情真係唔需要你地 兄弟爬山 祝福有出既人

Ես պատրաստում եմ արքայախնձոր

過緊嚟

做多咗

己變膠 有咩用

推 有用

做乜事?

原因係乜

出師無名

中環呢邊巴打ready

前線撐住 人未齊唔好衝住

屌，d圖講哂咩事喎

今晚係死士...

夠鐘2300

推你老母臭閪死黑狗
等收皮啦

屌你地班友今晚都遲到

1001

拜託大家要平安

2300:

行啦,遲左啦
定你係2330同0000果邊

以死相搏

ਮੇਰੇ ਕੋਲ ਕੁਝ ਨਹੀ
ਕਹਿਣ ਲਈ

仆街啦死警渣

打撚死佢地

成班傻仔

夠鐘啦

Respect死士選擇ok??

夠鐘

注定係歷史之夜

未夠人住! 小心啲

屌出去開ban圖自爆求del ac啦屌你

重覆一次, 呢個好重要
今次運動極其突發, 係玩命
唔知乜事既請留喺屋企睇live

唔該第1001停止推post

Tg覆呀。。。。

唔知既唔好出啦 上哂gear

Respect死士

屌 放未?

講2句？

衝得未？

2330 btw加密

問咗物資組啦! !
中環站好多出口都有人收

由佢沈

屌 唔好再推啦好危險架

大家要安全返嚟呀，一個不能少

沉

收皮啦鍵戰
人地為左你 以死相搏呀

唔緊要 ＿ម្តាយរបស់ _ ប៉ូលីសគឺជាស្ + រីពេស្យា

推沉佢

唔明

冇live 啦 佢地嚟唔切出呀

Iron 🐎

沉呀 千其唔好開第二個POST

懵撚

God bless

連仔解埋 1001

未有人收到風

過左1000

我宣布12點滅狗行動 正式啟動

依家唔夠物資 快！

推多次

喂 1001 啦

記得 1001 - 2000 要轉玩法

過左1001

萬事小心！

唔好衝

[member]d 樽整晒未？[/ member]

我夠識屌你老母啦 on9
上次眼啤啤啤乜撚呀你
做撚完野我就行過黎打鳩柒你條粉皮

唔識睇
希望大家好好返黎

加密啦

連仔可唔可以解禁頁數限制

屌你老尾啱啱放工見到成堆黑衫衝落車

做緊鍵盤...各位小心

解左1001鎖

買緊飛黎
頂住！

唔明就算 你真係要諗下

大家加油

屌咪講啦

係唔係2330

P 牌仔 唔駛起底 都知你ON9

推！
不受傷不被捕

要一隊人 11:30集合

GOGOGOGO

香港對唔住你地.....

Wa.....
玩咁大

你哋睇定幾點尾班車啊

唔好衝 低調行事

量力而為呀，be water!

[member]Ես ասելու բան չունեմ
Ես ասելու բան չունեմ
Ես ասելու բան չունեմ[\member]

一句講晒大家小心啦

收皮啦
你做recon咋

又係P牌仔……

唔明就留係屋企 我地好快搞掂 速戰速決

轉緊場啦屌你, 位置係呢度(經緯度)
[,1] [,2] [,3]
[1,] -1.99589333 0.1775331 0.7355403
[2,] 0.49083801 0.3797686 -1.9958933
[3,] 0.16874381 -1.0529195 0.4908380
[4,] 0.01895217 -0.2344894 0.1687438

預咗衝

冇的話可能係好事

ಹೇ, ನಿಮ್ಮ ಹಳೆಯ ತಾಯಿಯ ಡೆತ್ ಪೊಲೀಸ್ ನಾಯಿ ಲಿ ಯಿಂದ ಹೊರಗಿದೆ

唔解 點變 layer 2 解密法

？

$LINKG%

呢個就係 encryption 條 key ?
唔好再短啲

十三么？

唔係玩膠

加油 帶緊物資黎

屌你海富要人

各位鍵盤戰士請做正經事 將有用資訊推番上黎

不分化牙清

再推

加密呀

要人

唔好殺狗啊，我地要做大義嘅一方，道德很重要啊

layer 2 解密呀

再解啦

唔會咁話死士

龍和暫時無🐶

見到有人去緊圍狗屋

利申，發夢

上緊geer 花位等

安全第一呀

唔好衝
現場無記者
真係會出事

等埋 虐畜會唔會犯法

ខ្ញុំកំពុងតែនិយាយ 紅色係重點

人呀

Sor啦追唔切post
頭先sor左喇

Gogogo出去啦

去！

大西北一堆黑衫黎緊 頂住

天滅支共！

最後只會水曬啲自己人出去

.. --. --- - --- ... -.-. .... --- --- .-.. -... -.-- -... ..- ...

西貢巴打ready未?

實係有人會信啦

急!
需要物資

be water 冷靜

冇係現場既唔好出聲

出嚟！下一站金鐘！下一站金鐘！

Sor呀
追唔切post呀

Amiralliğin insanlara ihtiyacı var.

ON99

唔好死.jpg

咪做鍵戰啦

[member] 夠唔夠物資？？ [/ member]

Assemble

下一站金鐘，下一站金鐘！

記住用住要Del
非法野黎

和合石ready!

送緊物資黎

呢個時候仲講啲咁嘅野
十萬火急

出左，無人既

Stop啦
CD-ROM自己人真係會信 然後傻奸奸走出去

公子你講咩? 你就假膠

屌黎緊，hold L住

下一站金鐘 下一站金鐘
就到 頂住

960 961 968 全車黑衣
大西北巴絲黎緊

P牌仔

成班連登仔又係屋企涼冷氣做鍵戰

黎緊拎住好多嘢好重

屌,, 咁突發, 唔開黎睇都唔知要開工

會展方向都冇 不過要快

睇你既反應 , 就知個方法 真係好有效, 多謝發明既人

發緊夢，夢未醒

唔係咁on9想衝入政總掛

收皮啦分化撚
你係現場咩??

收嗲啦分化撚

真假難辨

尊重前線決定

話你p牌仔就真係p牌仔

分化撚

頂住呀，黎緊啦

咁夜唔好撚狗喇

快快快

大家小心
有鬼啊

192.168.0.1
192.168.0.1
192.168.0.1

連登仔永遠都係撚到自己人出去送頭
狗就UN UN腳係到笑。

大家be water

不分化

手持30個過緊黎

បងប្រុសទឹក

個個都冷氣房指揮官黎！！！
現場唔夠人啊！！！

បរុសរុសងរុសរុសប្រុសរុសទឹក

依家玩草木皆兵？

人多口雜, 勸今次唔知咩事既兄弟留力下次, 今次首要保密

772.824.331

仲有17分鐘!!
我雖然唔參加行動
但心真係好痛
點解要咁做 雞蛋對高牆一定輸
不過respect前線決定

仆街唔記得左加密

全部加密返

wtf咁撚大單點解都冇傳媒live?
警犬封鎖晒？

我唔知咩事都出緊嚟

Remember us

[member]木牛流馬ready, 方便運輸[member]

復緊喇！！！！！
邊個出口安全無畜？？？？

影得幾好, 嗰 1 排 睇得好清楚

收到, 大家加油

唔知咩事就建議唔好去 一個都不能少

人呀！人呀！人呀！

16分鐘...
前線手足們 來生有緣再見....

我都係

Saya tidak memiliki bidang untuk berbicara

屌連仔1001都解埋

好缺人 大家快d到

खुदरा वाहनราคาमूल्ยนต์यको
ของमोटर वाहनราคาขายปลีกของ
ยานยนต์

未有心理準備唔好出

唔知唔好出 阻住行動既散水 同plan

唔關佢事

因為 依家 layer 2 解密

2320

پیتزا، کولا، شکر، سرخ شده، خوشمزه!

尋晚打到咁都唔做嘢點對得住俾人拉班義士

push!!

未知咩事 留係屋企好過..

邊度嘅Y形樹好多Y型樹
我都係自己一個好撚淆

係真定係點架？我call frd出黎都要同佢地講做咩先得

我無野好講

我見到好多貨

死黑警

[member]tor N3mode $LINKG%解密[\member]

copy that

解放軍有動靜

[member]唔知咩事果d巴打幫幫手唔好再話我地玩膠 我地今日好認真 呢場仗 只許勝不許敗！[member]

一陣撚狗撚到自己友跳樓我睇你過唔過意得去

手足小心！

屌 加密fail
sorry

唔影死全家
死1毛
唔加密
畀全世界睇到我屌你老母先得

2987-991779-001sjammai189-ndkwpo2819

唔知plan既唔好出

佢地預咗返唔到轉頭..respect

要人呀！！

等我

收到？

留比現場決定啦

唔知咩事就留係屋企 今晩真係好危險

仲有13分鐘

唔知咩事就留係屋企 ,認真

就11:30

中環黎梗

屌 啱啱先見到 出緊黎

唔知咩事既 唔好出
1130 加油大家

緊張 陣間就知 今次成效

已到現場，呢度唔夠人
等緊你哋

喂！！d可卡因夠數呀！！

呢啲係我係狗屋搵到既文件
今晚會好有用

唔知PLAN 既咪出 今晚危險

好多狗

紅隧暢通 剛過

咩情況？1點到會唔會太遲

2330
Semeno, je smradlavé: pot je smradlavý, chci se smát

發緊夢了

Фёпжмўь фжьслуь пььбюідёёы чьтфшчьаэ дььсоаю лпэЫвтстпёйзпхя

太遲 唔好出

god bless you guys

屌冇裝點衝
咪癲啦又想比人拉？

我上緊去...預定會合地點
班兄弟應該準備投票
你快d黎

依家黎緊！

聽日返工，不了

好多鬼

留係屋企安全

而家嚟緊

出緊黎 就到

咁大筆既？

現場手足去搵綠衫人
佢係牧師黎 可能安撫到大家
發生呢d野 冇人想...

唔知咩事就留係屋企 今晩真係好伏

雖然唔知乜事，但小心唔該

0000攻唔入會退
未出嘅唔洗再出！

仲有啲咩野要買

大堆gear運緊過去

好多人喎

佢地決定左要玉石俱焚...

This land is mine

唔知呢樣野幫唔幫到手！

強推！ 唔知頭唔知路唔撚好出去呀！

見証歷史時刻

00:00 同時一齊散，唔好俾狗捉到

出緊各位手足小心

要咩物資 趕緊黎！

已齊裝出發

你個mask都幾醜

柴灣工業區兩架 van 仔送緊黎!! 等多陣!!

儍鳩你識唔識睇㗎

2335
Άκουσα τις καταιγίδες που πέφτουν στο πράσινο γρασίδι, άκουσα το κουδούνι να χτυπάει από απόσταση, αλλά δεν άκουσα τη φωνή σου και έλεγα σοβαρά το όνομά μου.

盡量tg group 講 呢到講記得加密
Anyway מתרגם

記得準時散！！！各位等收成！！！

twitch

兩架5.5 9點到，有人幫手用手推車運緊上去

屌！ 有無手足揾定逃生路線！

屌 頂住啊 依家出緊黎

一定要支援到義士

我永遠都會記住今日
所有手足既眼神同默契！
有緣再見！

出緊去，而家去邊個位?

留意黃衫 黃衫係哨 有

屌！ 大家加密啊！

last 7 min
咁唔使啦
心領

認真 負皮我既手足
咪坐撚住個閪腦啦

邊度有解碼表？

影左未呀
屌你老母
傻閪

到左，無狗，垃圾

痴線....加油呀大家

Be water!!
大家小心！

準備好關總制未

好多人 收唔到電話

Be water 一個都不能少

各位要小心d

Эй ты

係咪有咋彈？ 我可以負責衝入去咋

不推不是人

狼來了

走呀 有狗呀

「集思廣益」如何十八區遍地開花

求下你地快d走

2400搞大佢?

未夠人唔好衝
我地唔可以再送頭

where yellow and blue meet

點解咁少警犬嘅？

-.——.....___><%%[*’.

屌！手足小心

聽日再搞

正宗狼來了，到時真係要人無人再信

啱啱放工即到

agger
加油

搭早班車到

玩撚夠未呀

有冇fa 我個frd要 係煲底等救命

Be water! 大家醒水!

驚閪咩 前線手足決定去或留

太遲喇！

見到成架巴士黑衫黎緊 頂住

洗唔洗幫手？

最後1分鍾!!
來生再見!!
來生要做香港人!!

你班仆街玩完未 有人比你地fake左出去咁點

樓主係鬼

出緊嚟 今鋪同班狗死過

屌你老母成班on9玩撚完膠未？仲要推成斷十頁
d重要資訊po比你地推走哂，唔講唔知以為我地成功爭取到真普選

解密出來好似話係哥斯拉由中環海濱上緊岸

留TG講啦

我唔參加
尊重前線意願

有冇人需要?

。

be patient, cxm731

唔好呀

一開始已經冇加密提左
唔知咩事既就算, 唔好出黎送頭

中環有快艇

做乜鳩 ? 你唔明 ?

上呀！！！

不受傷
不被捕

要人啊！！！！！！！

不撤不散！

咩事，請小心。

不流血
不受傷
不被捕

想問咩事

夠啦

我係海賓廁所等緊

9/7/2019 2330
r.i.p.
永生紀念死士
七生報國 香港獨立
立此存照

發左夢未呀??
準備訓覺啦

.. -. . . -.. - --- ... . . -- -.-- .-.. .- .-- -.-- . .-.
.. .-- --- -. - ..- -. .-.. --- -.-. -.- -- -.-- .--. .... --- -. .

發生咩事

呢d薄野唔岩今次

的士嚟緊，頂住！！！！

แม่เก่าของคุณ

同車好多黑衫，好多自己友。

今晚應該做到

停啦

龍和道
添華道
港灣道
下亞厘畢道
廣東道

咪撚再玩啦 真係會信架屌

林鄭笑到gap gap 聲

Gia đình cảnh sát đen

雖然唔知乜事，但大家小心!

只會撚到同路人

ALLAHU AKBAR!!!!!!!

好撚好玩？

和理非永遠係你地嘅後盾

撚夠啦

行動結束

屌你老母咪戇鳩啦！家陣做緊正經野呀！戇鳩就死番出去啦屌你！

樓主出黎講下感想

拆緊嘢

散水中

安全至上

之前有跟大sir訓練過先要你,
其他人唔洗出來送頭
大sir帶你地入CIA KGB KMB唔係無原因, 就係為左今日!!

玩撚完未呀

樓主真係叻 分化

收工黎工 灣仔番工

屌好彩冇出嚟啫！

我諗呢個post有一半人都信撚咗
咪拎呢啲黎玩啦屌
以為撚狗點知撚著同路人

原來未full block你條傻閪
多謝你提醒我

兒登

屌你老母 比你地班仆街呃鳩左出黎 無下次

不分化:~(

出緊黎
有咩物資要

停啦好無

出左，發現乜撚都無

幫你地衝仲要比你地撚
下次唔撚洗預我

散水喇

即出

屌你老母 好玩唔玩 玩呢d
你老母我真出左去

CLS

[/member][/member]

上年連登勿認真

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

唉
我喺度代樓主講返聲sorry

01111110 110001000010001 101000110000111 1001000111001110 101100101111101 1000101100011011 11000000000010 01111110

唔好搵呢啲嘢玩....唔該

不如收free hug打氣大會

Block

多謝成班弱智仔膠化個運動

而家係咪咩post都可以過40頁 reply無上限?

我喺度代樓主講返聲sorry

出乜撚嘢

唔係最鍾意鬧波台假膠咩，做咩依啲時候又學人玩

你冇撚野啊？
成班手足係出面你同我講冇人？？？

屌你老母
要你老母

-. - -. - - -.. -.. - - -. -. -.. - -. - -. -. - - -..

出左發現無人 多謝兒登仔 之後啲活動唔撚使預我 屌你老母

點樣架係咪要人架
我唔知啲符號亂碼係咩事, 不過都希望幫倒手

巴打

睇完個post上去新聞網 咩都冇 就知假啦

閃呀 有好多狗過緊黎！！！

停啦玩夠
各位專注返正經事啦好冇

2 Hạt hơn chó
Tỷ lệ hạt cuối cùng⋯

你睇唔明既野 你明咩事啦

咪撚呃自己人
今晚沒有任何野餐活動
唔好再出post騎劫成個連登
今晚你呃咗幾多個自己友出黎
第日就少幾多個出黎
撚唔到狗不突止 撚埋左自己人

今晚沒有任何野餐活動

除非真係突發呃到幾千個真心膠出黎啦 未有準確消息麻煩大家醒水小小

深表遺憾
請慬記三登第一大戒條

屌你老母 割9佢地席

又fake

屌你老母仲枉我追左3個鐘post
哂哂我d時間
屌你老母

係時候傾返正經野

咪撚再玩la,正經事又唔做

求下你地唔好再推d膠post
好多巴絲打d正經野比你地推走哂
唔該你地
我冇野講

完啦好嗎

屌你老母個臭閪 下次唔撚出 撚尻到呢

全部人小心，唔好出去夠鐘散水

白撚痴撚埋自己人同CDROM, 好撚好玩?
撚閪到班狗咩智撚障

玩撚完未呀屌你老母閪
用下個腦得唔得
撚到邊個呀

我幫你地衝撚足咁多日
而家你地撚完我同我講勿認真？

痴撚線，我唔撚知下次有幾多人
不過一定少我一個

咪撚再推

連仔del post 啦
仲要置頂咗熱門
陣間真係成也連登敗也連登

出左，發現乜撚都無

幫你地衝仲要比你地撚

下次唔撚洗預我

代班on9仔講對唔住

唔想出就咪撚出
咪撚係度擾亂我地士氣

屌你正一連登嘅敗類！仲話對抗支共有食屎啦！

屌！宜家玩撚到士氣大損啦仆街

推 唔好出門口唔該

樓主係將軍澳fb group個名臭晒
成日搞搞震又pm煩啲女谷友

咪撚戇鳩得唔得啊

咪撚扮野啦傻閪，你狗黎嫁？

唔好再推呢類post 等佢沉
要推就去推返果啲正視聽嘅post

屌你成班on9 當有趣，有真心既義士出左去之後番黎屌你地又話人分化？

代班on9仔講對唔住
但唔好因為班傻閪而唔出啊

得啦得啦 你前幾次真係有出過去先講啦

夠完 完場散水
勿分化

more

兒登果然都係兒登，以為終於肯定醒下做大事，點知都係如此質素

玩撚完未呀屌

上連登勿認真

柒少陣啦

咁多正評？

屌 班死黑警見撚到連登仔撚自己友真係笑到騎騎聲

咪撚再玩啦

好可惜 係玩膠

我冇份撚你
唔好屌我

你班on9自己玩撚大咗啊
呢啲嘢拎嚟玩假膠，你班仆街對唔對得住真係出咗去嘅義士啊

完全封鎖

推，比狗笑緊

知唔知咩係狼來了？

大佬呀 你知唔知連登幾多新會然/cdrom會當真？

雖然被人撚我深感遺憾，但咩叫"幫你地衝"？
即係勇武班人本身唔想衝咩？個香港係得連登仔唔係屬於大家？
分化都唔係咁架

痴撚線,fake撚到我係whatsapp group吹雞叫人

睇左甘耐，我睇左d咩？

停啦好嗎

唉 玩唔到黑警
玩番自己人

你而家就真係分化緊啦

出撚左去=分化撚

ban柒係你

出左。 收工趕黎本身已經累。
下次都要諗清楚了

成日話fact check
無check就出左去係邊個責任？

撚班真係有心嘅義士出去，然後係屋企嘆住冷氣咁假膠
真係好撚好玩啊屌你地老母

帶頭玩果D一係就係鬼 一係就on9仔
後者唔該你反省下 神隊友

高登情況同而家連登情況差太遠 太多人睇住 唔係個個都知咩叫勿認真

show blocked user

而家乜時候啊？邊撚個仲咁得閒check你係玩膠定點

依家多左好多新人上

咁你咪返高登囉

挑原來假膠POST

佢就真係分化撚

你估個個睇呢到？ 好多人係見到tg gp要人就出黎唔撚理你理友玩乜鳩 亦唔想知。 下次要人一定唔撚出

大家有上開既一件事

而家連登號召力大左咁多 有新會員唔知都唔出奇

而家係咪撚到同路人就好開心? 屌你老母

仆街仲要解鎖左1001
Del post呀連仔
唔del都鎖一鎖呀

代班on9仔講對唔住
但唔好因為班傻閪而下次唔出啊

屌你老母吹撚到突發要人，仲同你慢慢fact check？
真係有事我check撚到單嘢完咗先出嚟好唔好？

影張相睇過出左

要你老母臭閪

係
最撚弱智就係幫你地衝到底再比你地撚
上來屌你地仲要比你地話勿認真

唔好信呀 玩夠啦 呃到自己人

多謝你地幫我地行動派BUY TIME

叫admin del post

唔撚出啦以後

推 麻煩連仔del/鎖post

你智商就真係有問題，連咩玩得咩唔玩得都未分得清楚

講真 而家連登多人上啲定係以前高登?係咪個個奉旨要識要陪你們假膠?玩下解密一兩個咪算，無啦啦開呢啲金鐘要人post，做到好似平時真係出去衝咁，係人地弱智定玩個班弱智? 咁鐘意玩不知自己返高登玩啦，包你無人屌

狼來了聽過未？好玩唔玩

( Show Blocked User - Tko-vip-terry

由佢沉

屌你老母啦

Hit and run arrrrr~~~~be water!!

屌你老母真係堅嬲

金你老母

你老味， 玩撚夠咩呀？
狼來了有冇聽話呀？ 各爬山呀，做乜玩撚鳩自己人

Hide Blocked User - Tko-vip-terry

屌你老母好撚好玩？ on9就番屋企係用電話啦

認真, 各個層面黎講
00:00散水好嗎?

睇頭幾個留言就知咩事啦

Dllm

大家唔好以後都唔出啊
記住我地五大訴求
仲要俾人拉左嘅義士

宜家屌鳩佢地
屌完就唔好嬲 好唔好

咁你死返高登啦
呢到唔岩你

屌乜事呢個cm咁多負皮？

屌你老母我check左3個鐘都check唔撚到呀
我真心信你地
比你撚到咁

不分化，槍口一致對外

死傻鳩冇人like你惱羞成怒

12點散水 出去推返啲有用post上黎

收皮啦 P牌仔

今次件事有啲難原諒，真係完全無諗過真係出咗去嘅人會點

我岩岩換左衫仲好緊張
下次人數 -10，已叫上次出既人下次唔去

邊條撚樣留fact check?
你係咪白撚痴
講到咁撚急 拿拿聲出去救人
出左去fact check囉屌你老母
講撚到人地責任咁
冚家產啦屌你老母

唔撚去以後

今次玩過火啦屌

食屎啦屌你老母

點都好 大家經過今次咪改囉
勿分化

柒少陣啦你

屌你老母

枉我甘撚認真出黎 原來fake new 以後唔撚洗預我

即block啦 未撚見過咁仆街嘅雜種

我屌你老母咩

屌， 本黎我都係隔離post有玩，點知fake 9咗自己人，覺得自己好柒，係零。

各位如果真係fake到你出咗去，真係好對唔住

玩撚完未啊屌你老母臭閪，癡撚線架咩，你估班狗會因為你開一個post帶曬佢隊速龍狗出黎？

收皮啦，洗底呀五毛?

屌你老母係你地自膠玩出火
玩到自己友都嬲
所以咪分唔到邊d狗係到玩分化囉
責任係你地到

我依家收工黎緊

你岩

希望你唔會比人笑

哦...你不嬲都唔會出架啦 冇所謂

屌你老母玩撚夠未呀
玩玩玩, 正經野又唔做, 以為撚到狗咩, 你係到撚自己友咋白痴

唔玩膠撚有位比你入咩
仲要有班手足信咗出埋去
狼來了

所有講以後唔出都係鬼

屌你老母
真係為香港，會唔會因為一次畀人fake
就講得出「以後唔撚洗預我」依種說話

屌你老母
本身玩膠畀人屌下都正常
以為無成果

點知又引左班深層分化撚出黎
真好

因為一次fake就以後唔出

屌你老母啦！撚鳩人！

Fake幾多次都會發夢

巴打唔好意思
我代班on9仔向你地道歉
下次唔好唔出來 求下你地

我幫你地屌鳩佢！

唔好意思真係好撚嬲
真心出去嘅，做好被捕準備原來只係俾班假膠恥笑
下次連登再突發吹雞真係要考慮下

收皮啦黑狗

愛香港會因為畀人撚一次
講以後唔撚出

明白我都好嬲班戇鳩仔連自己人都撚埋

小心比人話係鬼搞分化成班fake人仲合理化自己

可以block撚哂叫人出去既假膠ac

屌你老母消費義士

咁又唔好，不過連登可信性大減，有行動都係睇tg谷同靠朋友算

解釋呀，五毛?[/quote]

推 麻煩連仔del/鎖post
幫手推我代兒登仔同大家講句對唔住
麻煩大家唔好俾人fake到
大量狗隻想fake人出去

點先可以撚狗之餘唔會搞到自己人

唔好理啲on9 post
有啲咩記得喺tg gp問下先 睇下咩情況
再次感激到場一眾巴打

幫你地屌鳩條on9仔！

比人撚咗出去
仲要被人話係狗，on9，豬隊友，搞分化

係，我由呢一刻開始就做鬼啦屌你老母

屌你老母我次次衝
你話撚我一次有咩大不了？
之後因為我出左，而蓋鳩我分化撚帽子

我真係屌你老母，我之前就係幫緊呢種人衝？
屌你老母

依家咩情況?

咁你仲唔快啲開post 話 比人撚咗出去既 如果嬲 話以後唔出既 都收皮 都係死黑狗 快啲去post 防止分化啦你

已經block 左好多新account. 大量五毛三毛一毛在此製造混亂。

樓主傻閪

連狗delete post啦屌

走啦 fake架仆街 自己人撚自己人

堅定流呀?

唔知你咩料，但大家唔好聽呢條友講

屌你老母，出撚緊黎

由個post沉啦

哩個係認證三毛黎

幫我？
原來大家唔係幫自己 自救架？

係咁話出左，叫你影張相黎睇又無

你影張相寫埋時間咪即時開post向你公開道歉囉

請立刻向現場手足道歉 否則下世做中國人

P牌都未甩就收收皮先

流丫 自己用腦睇啦 我出到去先知流 仲要比人話9我分化 佢地撚9我仲合理化 我係p牌但唔撚係傻系丫 甘撚鐘意玩以後自己玩撚夠佢啦

你班柒頭下次自己玩飽佢啦

見到自己一早block 左就知咩事

狼來了
我點知班狗會唔會有樣學樣，連登吹撚晒雞之後一網打盡？到時前線義士真係多得你地班假膠唔少

唉，身邊有人出左去，仲未返屋企

負皮，出返去

推，唔好俾人帶風向

3你老母 我係P仔無人信9我 我單出去先知人放流料 你嬲唔撚嬲丫 好撚好玩丫 自己人撚自己人

成版膠post上熱門，連仔解鎖1001。 原來我信呢2樣野係自己問題，仲要比人話5毛搞分化

咁都比人fake到，學乜人做連登仔，走啦你，唔撚預你呀

樓主喺男人出嚟講兩句

唔撚洗，你同我道歉有撚用
自己出來望下有幾多黑衫出撚左

自己行過去一個一個道歉

走啦

點會fake到差佬呀
佢地周圍都係cctv, 一開就知龍定凰啦

我屌你啦 呃鳩啲真係以為有手足出事仆出去既人

好撚7嬲

我真係好撚傻系 拎住2個頭盔出去知係fake new 係甘比人屌我係p仔、3毛、分化撚 我錯係邊撚到 我錯在信9班仆街

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Block撚晒班傻西 屌你老味狼來了呀陷家產
正一老鼠屎

即係你有無出呀？

唔好扯開話題

係咁講「以後唔撚出」「為你依d人衝」

你真係唔覺你既傷害威力大過開post果位？

走撚左啦 自己一個on99係地鐵站喊 比人fake都算仲要比人屈3毛 P牌得撚罪佢地 我好撚認真 唔撚會再出

對唔住

真心知錯了

唔會再要各位手足擔心

大家再一次齊上齊落好嘛？

我衷心對唔住各位兄弟

求原諒

出撚左，望撚埋，唔係我點知有黑衫呀屌你老母

負皮返 唔該

呢個post僅存嘅作用就係捉啲甩p牌三毛ac

#201398我屌你條死三毛，你上頭教識你點回覆呢張圖未呀

出出出，你老母就俾警犬中出

#1Tko-vip-terry • 2h
完全封鎖

突你老母，要你老母咩
好撚好玩？
你對唔對得住真係出咗去嘅人？

要你老母人
Fake 人好好玩？

單機啦

靜係得把口道歉 同班高官有咩分別？

唔該唔好屌佢
我可以體會到佢有幾嬲
有啲人上水被人撚出黎
你依家係到話咩講呢啲嘢傷害威力大
傷害得過玩假膠個啲人

我知我白痴但我ot完諗住咁近送下物資都好既心態出左

屌你老母要撚狗開咁多咁post推咁多個鐘做嘜撚野呀 仲要個個post幾次正評點相你係假嫁

邊撚到撚到狗呀 你地撚到我撚到自己友咋
好心依家連登咁難得先得到咁多人認同
咪撚搞到變返兒登
以後既行動仲點叫人信連登 點聚合d人呀

下次有post幾千個正評幾萬個正評
我點先知道係唔係狼來了呀

講咁耐都係無相無時間
自圓其說

係咁重複講「以後唔撚出」「為你依d人衝」

好玩唔玩玩依樣
你老母同黑警一樣賤

得你心水清

樓主同警犬一齊死老母啦

智障 呃埋香港人

其實有乜好玩？依件係一件好玩嘅事咩？

智障 呃埋自己香港人

而家比班狗笑柒番我地 開心啦

對唔住

我無野可以表示到歉意

我知衰了

希望有份玩膠嘅兄弟一齊道歉

依個巴打我相佢
我10點幾就見到佢覆post話自己唔識解密又係p牌仔
好想自己幫到手
D人就叫佢下次先幫手
依家點叫人下次信你地呀

今晚玩依d垃圾po既一律全block撚巴打好好玩？撚支持但係無ac無上開既人好玩？

無言..聽日番早我都出咗..

Show Blocked User - Tko-vip-terry 完全封鎖

block了

Blocked

屌你老母，係度消耗連登之間嘅誠信

向所有真係畀人fake既手足道歉

但唔該，用下個腦諗清楚
「以後唔撚出」「為你依d人衝」

係唔係同路人會因為一次畀人fake就講得出

Block我啦

淨係希望大家都可以齊上齊落番

做錯左 有份推左兩推膠post

對唔住大家

但我完全睇唔出你地咁做有乜好處，自己圍爐但其他人乜都唔知，成個幾月我地一次比一次認真，講緊琴日都仲有23萬人肯出黎行，晚上又願意留低，你地咁樣膠化抗爭好咩?

做任何事用吓腦先啦，諗住玩狗但又冇諗清楚，玩到自己人，會擔心你地，可能仲會立即出去，你地好唔好意思呀，即刻開新post講sorry呀，一日未洗走呢啲膠post你地唔好打算瞓呀

屌完你我都唔會再推了

呢班所謂既連登仔
點可能成到大器

雖然我和理非 但係之後我都唔會出
驚俾人再撚 咩急要人嗰啲 咪搞

你屌緊我定屌佢地

但係就fake到自己人 真係仆街死全家

唔好撚再玩

唔好玩呢d
好多車手係睇連登
佢地本身冇上開，唔會分到

推 連仔解鎖左個膠post 1001可唔可以跟進一下
Del post 好冇

Tg谷好多人問 唔係我叫人唔好去
今晚又唔知撚幾多人
成班傻鳩

唔關連仔事
依家只要開時事台都會解1001
大家唔好再留言就得

( Show Blocked User - Tko-vip-terry )

推 麻煩連仔del/鎖post
幫手推我代兒登仔同大家講句對唔住
麻煩大家唔好俾人fake到
大量狗隻想fake人出去

同埋麻煩大家負皮個post 好多人睇正負皮判斷真定假

玩信任，一次不忠，百次不用。唔好話同路人點會比人fake一次就唔出，點解要咁玩同路人?

真係
要好好對唔住咁多位有出去既人
雖然我無份
但好對唔住 既係我呢班同伴今日做既事
其次係對唔住身為同伴既你地
希望唔好灰心

同埋都希望
大家做野之前可以三思
我岩岩都好擔心
係咁check有無消息

唔好再推 由得佢沉
希望我呢個係最後回覆

咩料...

今日係一次教訓 一個長期既抗爭總係有on9仔搞屎棍 預左，大家唔好灰心

峰火戲諸侯，好撚心你地啦

雖然我都無講過以後唔撚出
不過只可以話我能夠體會
因為比人撚個班依家真係好撚灰
出得黎只係講個信字 話要人就衝出去
好多人都好攰聽日仲要返工
所以希望你屌佢發悔氣之前
大大力屌晒啲假膠先
同路人都有好多內心已經好攰 再無比人fake嘅quota

你啲咁嘢撚屌咪百次不用囉，咁落力洗底都係有record

有啲野 唔撚好玩
你同鳩打999 call白車有咩分別

會又點？ 係咪同路比你fake一個道歉就當無事？

建議改走topic名以免再有誤導，但呢個post一定要留嚟做恥辱柱，同埋記錄有邊啲仆街亂推人出去，又有邊啲狗扮哂有出實際係三毛學人落井下石

好撚好玩咩家下
撚自己人做乜尻！

推 麻煩連仔del/鎖post
麻煩大家唔好俾人fake到
大量狗隻想fake人出去

同埋麻煩大家負皮個post 好多人睇正負皮判斷真定假

依家人地有無撚講錯？

出左去金鐘既，請轉場去海富探陳伯

樓主我立即屌你老母

我就係比佢fake完出左去
火滾話以後都唔出+唔幫佢呢種人出果條on9三毛

比佢fake完出撚左去
返來屌佢仲要比佢話我on9仔叫我影相證明我出左

好多正評負評

再推死全家
負評 block 上一頁
搵個有用post 推咗佢
唔該晒

點解你要咁對愛香港既人

開完fake post 就潛水

你d咁既墊底post 鬼睇到？咁就死全家？ 你再過份d

接受唔到

咁你又推

On9當有趣 狼來了

佢地醒，可能我係鬼啦
玩撚完再話人地冇思考，人地嬲就話人地分化
我可以話一部份人真係好撚灰

可能佢仲用緊56k 巴打唔好笑佢

你老母係咪有病？屌你老母俾你fake撚左出黎

Block 9 佢la

要你老母臭系

連仔收呢個po皮啦
上咗熱門成晚
睇到都把幾火

炒車炒到應一應

放低堆link方便大家唔洗逐隻垃圾搵黎block

膠post 道歉聲明

突發金鐘要人！金鐘要人！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

仲加咩密 出去救人呀！！！

推
On撚鳩好好玩?

祝樓主全家生癌長命百歲可喜可賀

推!!!!
帶緊裝備黎

樓豬老母比狗屌撚到生愛滋仲生埋樓豬隻雜種狗出黎

吊佢老母啦，依D 冚家剷咪叻仔
D 烈士 真係多撚謝佢地

佢地出，我會同朋友全部唔撚完

事實係樓主真係派膠 起下底就知
無思考能力就屌人P牌 好撚野

係人都知樓豬玩膠
唔知邊個先無思考能力啦 新會然

咁依家係一啲有心嘅人 驚琴日MK嘅事重演而出咗門口呀 仲係到分化 出咗去嘅係唔係新會然我唔知 不過你就一定係分化緊

Show blocked user

死撚開啦

警犬試緊連登出post引你地，大家睇路

點？你全家死撚左未？

垃圾

要你老母閪啊 p牌仔

無撚腦

玩撚夠未 你班仆街冚家鏟 用下個閪腦諗下野得唔得

認真，如果咁都被昆到嘅，你真係要多啲思考

尋晚真係好多人比你班小朋友fake左
有人係tg玩埋
真係好多人信仆左出去的你班撚屌自己又唔敢出去睇下幾多人企左係附近？

請問樓主你仲係咪人嚟, 仲自己回自己

玩出火仲唔撚道歉？

你玩自閉嗌

屌你老母啦冇嘢講
覺得好撚好玩？
覺得自己好撚醒目？

班狗求其派個人
過去望一望就知係真定假啦
而家你搞到成班手足衝出去送頭啊

幾大啊依家？
屌你老母弱智仔
腦筍都未生埋

一睇就知係學歷低下
中六都讀唔到嘅戇鳩

Show Blocked User - Tko-vip-terry

不要再兜了

死全家啦 你老母隻死賤畜

弱智就捐返入老母個閪到啦

屌你老母 搞到自己友

收皮啦樓主，del post 啦戇鳩
人玩你又玩
係度玩自己人！？

應該將呢幾條仆街D post置頂大家block撚哂佢地
轉頭改個名下次再撚過狗

老屎fuck惡撚到呢
新會然是罪

單機啦on9仔